【支共末日】今年首8個月中美貿易總額2.42萬億元 下降9%

2019年9月8日 財經

今年前8個月，中國大陸貿易進出口總值20.13萬億元人民幣，比去年同期增長3.6%。其中，出口10.95萬億元，增長6.1%；進口9.18萬億元，增長0.8%；貿易順差1.77萬億元，擴大46%。

歐盟為中國第一大貿易夥伴，中歐貿易總額3.15萬億元，增長9.7%。東盟為中國第二大貿易夥伴，與東盟貿易總額為2.74萬億元，增長11.7%。

美國為中國第三大貿易夥伴，中美貿易總額為2.42萬億元，下降9%，佔外貿總值的12%。其中，對美國出口1.88萬億元，下降3.7%；自美國進口5450.1億元，下降23.5%，顯示兩國貿易磨擦升溫。

仆街 好似出口無乜點跌既喂？

蝕住做?

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

吉櫃 擦 record ...

唔信問下做物流D人

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！